有冇司機見到觀塘兩個字就驚

撚屌地方冇一條街唔塞
直頭想拎個核彈炸左成個觀塘重建
鴻圖道開源道成業街駿業街巧名街瑞和街街市成個觀塘區嗡得出既街聽到都鳩縮
仲話要起動九龍東第二個中環
屌執柒左佢啦

作為卡佬冇乜特別一定唔會接觀塘d單
成個東九係得個油塘叫正常d

仲話起住宅真係痴撚線
工業區+商業區+住宅區逼埋一齊
塞哂成個東九龍

開源道行路都塞

起動東九龍
工廠區變商業區
人同車都多咗一大截
港共智商

裕民坊重建完就仆哂街
路就得一條人就越嚟越多

18區最西地方沒有之一
香港司機最驚既地方

收工時間apm對出啲巴士多到戇鳩

想感受絕望
去觀塘番工就得

成個香港啲規劃都碌柒咁
仲要將office 放撚晒入東九
屌你老母路就得咁闊，人就愈黎愈多
日日塞車塞到閪咁

依家有啟德同九龍灣
觀塘啲老細可摸耳考慮下搬office
減少下觀塘啲多到仆街既人流

on99香港老細寫字樓同倉開係新界唔得
又唔會生意小d
係要開係觀塘呢d撚屎地方

4變2 2變0 來到這道路更加諷刺

九龍灣內街唔係好得好多

九龍灣都係觀塘d fd黎
垃圾地方之一

建議APM果個位裝個收費既超強WIFI
反正日日都塞車,大把司機俾錢買

無得救，一定要炸左佢重建。根本路太窄，工商業太多，仲有山上一堆人，塞到仆街。第二個中環真係笑死人咩。講個個自己信唔信

塞觀塘仲慘過紅隧過海

九龍東真係垃圾地方
彩虹交匯處
龍翔道
觀塘道
清水灣道牛池灣市政
繞道落官塘
呢D地方一定多車或者塞車

真，住北區返南區，每程時間都比以前返觀塘少九個字

中環唔塞 ？

你揸多d車就知中環其實冇乜野
至起碼人地郁到同埋唔會條條街都塞
中環同觀塘比真係bb同大人既分別

觀塘道迴旋處塞，將軍澳隧道又倒灌，工廠區直頭有入冇出既，塞到痴肺，連條繞道都成日塞既，東九真係日塞夜塞

收工時間西貢岀彩虹可以個幾鐘

其係係咪開源道同個迴旋處先搞到咁塞

中環唔塞

非必要都唔想去

中環次次都係匯豐至置地廣場燈位，
其他位其實好小事，
反而觀塘係因為條條小路都兜返去主要通道跟住就頂死，
當然惡化得咁勁係因為成個觀塘工業區都係違泊

偉業街收工時間會唔會比人告599G

除左其他師兄講個d 原因，太多車在開源道違泊 同上落貨， 偉業街堆車房 都係令到塞上加塞既原因

觀塘繞道一撞 啲車倒灌
街尾個迴旋處一塞就係咁先

唔好話司機
普通人都驚

根本係貧民窟 全港最低賤
衰過天水圍

仲有凱匯未入伙
每戶一架車都夠

仲慘過排紅隧過海顛起上嚟塞到黃大仙

嚟緊將藍隧道開埋仲過癮
康城直出觀塘道

迴旋處長期塞

邊撚個道路規劃
條友肯定係弱智

屯門返觀塘
日日塞屯公龍翔觀塘道

彩虹交匯處同牛池灣街市有距離？
PS
界限街天橋
九龍城對出迴旋處
繞道入將軍澳
繞道入大老山

印狗入

規劃差+無預過將軍澳呢個新市鎮既出現
結果係18區唯一一個唔撞車都塞車既狗地方

今朝觀塘道DC9撞貨車塞左我半個鐘

根本開源道改做觀塘道規模先夠做

Agger

呢排放工時間好多狗抄牌

冇咩野？！？！？！？
我試過紅棉道塞落landmark停車場塞左半個鐘wo

試過截的士話去觀塘
明明上左車 個司機都叫我落車

我試過屌到你條女出水添

平日去觀塘搭黨鐵算

中環始終係商業規劃
大路比較多 唔會塞到唔郁

開源道啲人都逼到出馬路咁滯

多得班違泊撚
工廠區三線變單線

月台排隊落大堂要十分鐘

話起動九龍東，第二個中環 果班

十個有九個應該都唔會去九龍東返工

應該學曼谷咁
觀塘到九龍灣地鐵下面起行人架空天橋
再整闊條馬路

以前同過個GOGOVAN師傅吹水
佢話最怕入觀塘 入親去冇半個鐘出唔到番黎

仲衰過港島區同油尖旺，係一死就全死

全港最易塞一定係觀塘

btw次次黑雨都戇鳩到水浸

唔好話車
人都塞
放工時間條大路都塞人

法院隔離油站對出
一個星期至少撞3次

匯哂成堆車係同一個位
唔塞就奇

改到西隧收費咁就差唔多

我信呀
塞車塞到好似第二個中環咁

有次中環搭641 90分鐘先到裕民坊
東廊北角段開始塞
搭101應該快啲

收工時間觀塘道塞完出到龍翔道繼續塞

紅隧過海都可以拉拉縺咁慢慢入到去 跟住出口除咗香港仔通常都唔點塞嘅

觀塘係可以喺一個風和日麗嘅下晝塞咗係路中心郁都唔識郁

然後搞到tko出入都塞埋

觀塘

攞六十年代嘅規劃發展現代嘅商業區 都唔知邊個先係弱智

其實啲車轉入去開源道最後會去邊?

我都塞過紅棉路 真係冇咩嘢喎

有wifi個個玩手機塞得仲金

其實係違泊同燈位
前多少少鴻圖道無咩車
再前多少少迴旋處又再塞過

九龍觀塘城寨

觀塘山上面d公屋多撚到
四順 秀茂坪 安達 寶達
藍田山果堆又落返黎觀塘

根本係全港最多公屋既地方

天水圍都唔會咁樣塞車

最閪就係滙豐嗰個位，
但landmark打後都好少塞到唔郁，
中環同觀塘搭巴士返沙田/大埔時間係差唔多

住屯門返觀塘係宇宙級
住觀塘返放工都係世界級

塞車已經超越中環7點觀塘上車7點9仲係彩虹

全港最撚低賤嘅地方 ，透啖氣都辛苦過人

住北區返觀塘
巴士app報你九個字到
屌你老尾兩個鐘先到觀塘

塞完吐露港塞大老山
塞完大老山塞九龍灣

九龍灣入觀塘又係樽頸位
觀塘個迴旋處又係世界級

癲起上嚟黃大仙龍翔都塞埋
然後直落彩虹九龍灣咁樣塞

以前起咗將軍澳搞到經觀塘出旺角已經收咗皮
遲啲玩埋啓德就可以炸撚咗個東九龍砍掉重練

（彩虹嗰pat 真係，上年發夢聽過塞到彩虹就可以收咗半個九龍皮）

無乜用 其他區既人去觀塘都係搭車

見過放工時間 觀塘道入APM個停車場
D私家車係出面等入 停左係一邊行車線
D大車又唔係好夠位 要慢慢較岩位過
幾部車塞死左兩條行車線
果幾部私家車比人狂咇仲要死都唔走

唔係司機
但係去親觀塘做嘢都驚

仲有翠屏 痴線佬集中地

再加無限架274X、277X塞入去
諗起都興奮

同路 每日輪回屯公龍翔偉業街

觀塘仲有成班福建佬係度扮撚哂hi

朝早九龍灣地鐵站由德福伸延去工業區
啲人多到好撚恐怖

仲有觀塘工業區頂翻去東隧
條觀塘道根本預唔到時間

坐乜都多人到仆街

到時凱匯收樓就好笑，以為好方便點知出門到上地鐵都打仗咁款，揸車就更加唔洗旨意

闊咗條路咪無咁塞囉

個黨鐵out撚到傻
得個兩條扶梯
日日都塞到仆街
塞夠五分鐘先上到條梯

返工放工時間, 市區無邊度唔塞

年30收工時間，條路多人過年宵添
全港最垃圾返工地點，沒有之一

油塘咁撚多狗宿都叫正常,烏煙瘴氣

塞撚到腳都軟撚埋 冇咩事寧願答車好過

其實應該整條天橋直去TKO 或者藍田

觀塘根本頂住哂, D 路又西, 巴士同車又同一個位, 又有油站,
紅綠燈+線又CUT 黎CUT 去

好撚多垃圾Mk仔

避到觀塘避唔到九龍灣
可能要起新蒲崗繞道

龍翔道直BAN 去TKO

成日搭到想嘔，有次搭完真係一返屋企衝入廁所嘔

唔怪之得今日塞車塞到我遲左成半個鐘

根本死症
個站細撚到on9

唔止車，講埋行路又係癲
黨鐵太耐冇搭，但之前試過排十分鐘先入到閘

有一批喪屍由港貿穿入apm ，然後兵分兩路：
巴士創紀到apm全部都係人，都唔知邊條打邊條；
正常嘅黨鐵穿過apm行A2出口
但有問題嘅喪屍去咗鱷魚恤入開源道先入上天橋坐黨鐵

另一批駱駝漆入開源
有啲正常嘅上天橋坐黨鐵
有啲過對面馬路去創紀等巴士
但又有啲有問題嘅入鱷魚恤行A2坐黨鐵

返工收工時間個開源道同行人專用區冇分別

炸撚咗觀塘算啦

消防局個迴旋處

觀塘早幾日順到不得了,
直到放工時間都好順暢,
終於見返三條線, 巴士都唔駛停喺中線上落客,

平時違泊既私家車全部入返時租場,
周邊啲車場都仲有大把位唔駛排.
瀨冇位, 瀨時租貴嗰啲垃圾私家車, 收皮啦

你一日大半部份時間都係架車上渡過

住觀塘翻觀塘果陣我最後選擇行路
座咩都塞等得車來都行到翻去

個on9迴旋處
真係搭直升機都塞

一定係觀塘垃圾好多
好多路爛又窄勁難行
行行下有坑渠臭味
食野勁多人
仲要係路中心開馬會
一堆煙剷廢老塞住條馬路口
唔好彩紅燈你做定心理準備肺癌
仲有極大量派單張呀嬸同埋易拉架
車多廢氣多困住曬係度
返耐左呢區身心受損係must
觀塘區充分表現政府對民間疾苦既漠視
已經唔講康樂設施/公共空間同人口成唔成比例
因為無

real 都唔知邊撚個咁醒嘜鳩都塞晒係觀塘九龍灣
就爆喇柒頭皮

每次去觀塘食飯，放工時間見到巴士站排隊班喪屍都覺得好可憐

次次係觀塘都行返屋企算
廢事塞 行仲快

香港咁多區
最討厭就係SSP同觀塘

有圖有真相，只要冇曬私家車違泊，其實放工時間都可以好順暢

放工時間真係要見一部拖一部

行人路都窄到閪咁

我日日翻工去荔枝角方向，係老龍望到隔離線心諗日日都塞到唔郁真係痴撚線

放工時間彩虹交匯處塞到翻去九龍灣同觀塘道

有車又點 咪又係塞
Call啊渠王通通佢先啦

垃圾地方

放工時份九龍灣條濕鳩天橋塞到仆街on99

其實開源道除左本身死車三變二線，巧明街又係因為死車倒灌出開源道，又死多一條線...

巧明街先起萬惡根源

嘥氣啦，3線違泊到變1線，如果唔係要行車，中線都泊尻埋呀啲撚屌

觀塘唯一冇塞車嘅幾個moment

打10號波

肺炎一開始嗰2個月

一年一度捉違例泊車 4至7日

其實點解唔起條橋過去郵輪碼頭穿過去土瓜灣？

開源道駱駝漆對出成日左邊佔少少中線，之後就右邊又佔少少中線....條中線要S型咁行

正確黎講違泊私家車先係萬惡根源

冇電話上網人生唔知好空白咁渡過

咁就肯撚定
前幾日偉業街無死車順撚

冇計啦 香港人口密度高

開源道係全港最撚弱智既地方，做乜撚野要全世界塞住響度開公司同番工

左邊條線好多貨車落貨

成業街先啱

大長征

諗住去偉業街，早左個路口入左成業街，半個鐘後先出返黎，好似結界咁

粉嶺定上水都試過冇撞車都塞

但其實凱匯個位揸車既話都唔駛經過消防局迴旋處，咁應該好啲既反正佢個位直接過牛頭角嗰邊再落返觀塘道已經避過好多車龍
不過搭地鐵就冇計了好自為之啦，雖然買得起棟樓應該都會有揸車既

海濱道無事喎

多謝政府班傻鳩啦
究竟有冇做過道路規劃
成條車路到五點必塞
行人路都差唔多仲以為去咗遊行

一到晏晝
個個狗衝

其實塞車係因為啲人鍾意泊街姐，全部雙黃一泊既抄就唔會塞

兒醫表示我果頭長期唔塞

抄無用...拖啦

你啱，只要keep 住流動就無問題

由觀塘道塞出彩虹交滙處再上龍翔道
試過喺觀塘上車 即瞓 半粒鐘後開眼
先到鑽石山

政府發展不嬲唔撚諗交通唔撚諗長遠發展
起公路地鐵閒閒地十幾廿年發展九東之前已經要起定
起撚埋啲濕鳩口岸東大嶼 區內塞車又唔撚理

其實開源道朝9晚九長駐五個咖啡仔就可以解決問題一見你泊就抄，抄完夠鐘再抄或者call拖車

是旦一個位有撚屌撞咗車即刻買起成個九龍東

條中九龍幹線等撚到世界末日

有邊區易過炒起觀塘區

冇得搞，地鐵個位交匯位黎，路就得咁多

佢講緊塞車嗰方面

卡佬

揸車定搭車都係地獄

印巴炸物

紅棉道匯豐個位塞極都叫做識郁下 無得同觀塘果種癱瘓比

仲要好多呀婆呀叔唔撚睇路架，冇望手機都可以直行撞過尼

電子收費應該搞左觀塘先

唔係死人冧樓都唔會去呢啲痴線鬼地方，
九龍灣夏天好似個巨型氣炸鍋咁，
人多車多，
行多兩步都覺得好似就嚟唞唔到氣

去過深水埗啲內街未

公路直出 搬去市區慢慢塞

試過巴士由彩虹出隧道入觀塘塞個幾鐘最尾油站前少少塞咗10分鐘後司機開門放曬成車人走

我想眾籌個咖啡仔

一到夏天就

已經想象到班業主上東張西望屌晒鬼既樣

今朝用咗兩個半鐘先返到公司，仆街搭到人都癲 轉工算9數，觀塘垃撚圾

同旺角個條萬年行人天橋一樣
等到2099

之前試過牛頭角黨鐵站去市中心個站用咗成粒鐘
落車行算

“喇 我有起路㗎” 但係起喺eg沙頭角天水圍

頂咩，塞車嘅地方唔起路，起埋晒啲唔關事嘅路，然後屋企人就會衝出嚟話“起多啲路可以解決塞車”

連登仔：住市區喎

每日收工個人已經好攰
仲要由觀塘道彩虹交匯處龍翔道咁 慢慢塞返屋企
塞到每日都喺到諗自己做錯咗啲咩 點解要咁折墮

喺觀塘上車都好彩仲有位坐
去到九龍灣 黃大仙上車嗰堆仲要企住咁塞
仲撚慘

Btw 偉業街堆車房真係痴撚線
長期霸撚住條線 搞到塞到閪咁
萬一唔小心揸咗入去條街到嘅話 真係自求多福

多人泊街係因為多工廠，住宅區同商業區唔會泊到咁，另一個原因就係車房，偉業街長期俾佢地佔左條線，衰格起上嚟兩條添

中環真係唔塞喎，車係多但keep 住郁
觀塘可以停係一個位半個鐘

幾多撚屌違泊，三線變單線
唔塞都好難

拎嚟做商業區既真係弱智，政府又會俾先好笑

啟晴出九龍城果度塞可以倒灌塞返去九展果邊 痴撚線的

考電單車排期耐

冇撚有錯,真係好撚痴線,好彩依家唔洗再去觀塘

觀塘
熱
塵大
行死人
巴士
塞車

住大圍，觀塘返工
塞完龍翔道塞觀塘道
有時仲塞埋獅子山

唔係講笑
次次去撚完觀塘返屋企都好撚絕望，淨係因為塞車而等車都想死

641係垃圾中既垃圾黎
我搭返九龍灣可以搭足一個半鐘都仲係九展
101我快既唔洗一個鐘到坪石

真
垃圾地方

我基本上會早一個站落車

行都好過塞

牛頭角藍田油塘夠多人啦

獅隧已經好小事，塞過呢個星期既大老山未，連紅隧都要行埋一邊

每日行維園年宵咁,觀塘真係垃圾返工地點第一

開源道真係on撚9
都唔知邊個設計咁多工廠區 仲要放啲車房落去
想唔違泊都難
仲要放個觀塘站係正迴旋處上面
迴旋處又唔係闊
設計嗰個真係弱智都極

開源道好多工廈車場入口對正大馬路 啲貨車要轉入車場又會擋晒兩條線

呢排條條街都擺部狗車 無人夠膽泊

觀塘結界有入冇出

愈黎愈多公司慳皮搬入九龍灣觀塘
真係仆得街

d工廠不如搬曬去新蒲崗或者大西北
九龍灣觀塘主力做cbd
果個地理位置比d工業區霸曬太浪費

屌你老尾我想講，你番9放6無用，你預左早同晚都要塞多一個鐘比佢

今日沿鴻圖道由牛頭角行到觀塘，起碼見到8個抄牌

80撚

藍絲廢老公屋窮閪區 話之你日日封路都照投民建聯撐政府架啦 洗乜對你咁好

都無乜好多真係工廠/製造業喇 好多用工廈做office 或者開班

明明朝早已經唔行顯徑，但出觀塘成日都要成個鐘

偉業街好多已經重新起樓，但仲有好多舊工廈
冇返十年八年都重建唔曬

要等中九龍幹線😞

政府思維：觀塘全港最窮->變商業區->發達->窮區問題解決

狗鐵好過啦

唔係啦 過左開源 觀塘道堆巴士站都夠塞

有單笑料：我有一日係巧明如心果到見到每條街有狗，仲有架車不停趕車走，結果全部車係鴻圖道巧明街打圈，塞到痴左線

你真係唔識喎

講呢啲嘢既人都喺港島返工
堅離地

屌緊係啦 痴9住晒啲磚

嘩真係好少可見到無車泊係道

呢幾日日日都有狗係鴻圖道抄牌

路唔係得一條，係仲少咗條添
成條裕民坊最後會close，物華街轉單向南行
即係所有車東行藍田方向會入曬而家觀塘市中心巴士站嗰度一齊攬炒

今朝觀塘道塞到呢

之後荃灣方向仲要擺 Road block

要啦，東九龍高速公路，中途整啲出口去秀茂坪、藍田山

保鐵把啦

陣間俾人炒咗就唔好

上次鴻圖道call 的士，隻dc9 由觀塘屌塞車屌到圓方，充滿喜感

我諗元朗都不相伯仲

呢排日日5點開始抄

不過唔趕車，開源道3線泊咗2條線，都唔好得去邊。

個個自私撚唔入車場，泊架車係度長擺。

成業街偉業街又係得返1條線行車

其實龍翔道上清水灣已經可以山路去秀茂坪再過藍田
問題係番工時間根本由九龍灣頂到上橋塞埋龍翔道
鑽石山龍尾係基本
黃大仙天馬苑已經係慢溜
求期一單交意已經可以塞到豐力樓
其實係得一條龍翔道唔夠做

班黑警係呢排先肯做野

九龍灣都好癲，宏天廣場高銀果邊叫做好啲

番工時間秀茂坪果邊都會塞 寶達果度九成會塞

觀塘真係狗也不屌 衰過屯門上水

九龍灣入面都係塞, 番工時間龍翔道入觀塘道條隊大部份都係九龍灣塞出黎
一過左啟業邨對出個位, 觀塘道朝早如果冇交通意外其實ok
係放工時間就仆街

屯門撚仲要塞埋汀九屯公

日日都起動九龍東
笑撚死

番工都係啦，新舊清水灣道塞番去壁屋，西貢公路又塞到pk

其實西貢先慘 無黨鐵

做乜咁睇唔開 唔搭屯馬線

唯一好既係多咗銀行office搬入去 多咗靚女

將軍澳同觀塘山出觀塘，行路可能快過搭車

結果焗人搭黨鐵 or 焗人用佢起緊嗰個 “觀塘山 - 觀塘市中心 行人系統”
計劃通

開源道唔塞就唔叫開源道

數據顯示就係

放工時間就係清水灣道塞到去鑽石山黃大仙。。

鬼咩一條清水灣道去彩雲邨，彩輝邨，豐盛街，四順，仲有將軍澳山路。。。

其實都算，牛池灣街市出面拆左巴士站同小巴站啦。。。。咁多車唔計清水灣8號果條線，得兩條線。。小巴同巴士上落客就變三合一。。。跟手隊翻去老龍

想盡戒黨鐵
搭過幾次，真係快成倍

幾好脾氣既人揸觀塘都係會屌撚哂老母

九龍灣圍住Megabox 果度放工都塞到痴線，最on9 嘅係佢打圏自己塞自己，人形蜈蚣來

我試過落雨塞到係德望落咗車跑番九龍灣公司

不過西貢有黨鐵會搞到假日更加多人，住得係喱區都係想靜靜地舒舒服服

天水圍其實幾好，唯一挑剔係新北江對出嗰幾個連續嘅濕鳩燈位

屌你老母重建淨係識起樓 唔撚識改埋馬路做規劃
遲下仲話起商場起酒店 仲唔撚大爆炸？
塞撚到將軍澳同九龍城

個行人系統係點

收工觀塘上巴士 瞓醒仲未出到牛頭角

根本由成業街開始已經三線得一線
嗰度一塞已經將車龍排到麗港城
搞到後面啲車轉幾次燈都過唔到

試過放工去中環係大昌上641，塞咗成九個字先到東隧口

自此之後去親中環都係13X/ 213x/ 224x 出尖咀再轉小輪

西有龍翔，北有大山，東有過海

點到中

事旦啦東九就塞到九龍城博住油尖旺西九塞，連埋條紅隧塞到中上環

跟手紅隧往九龍方向就塞翻去東廊頂住東隧出口位一路頂到到去官妖經舊機場隧道塞去東九龍走廊再入翻康莊道，塞車內循環完成

觀塘地鐵站全港最垃圾

講起九龍灣

德福同九龍灣站，呢2個站先好笑。相差大約1，200米

有次收工出沙田，見住巴士係德福排隊埋站，係九龍灣站再排多次

班私家車又違泊
啲車房啲車又停晒係度
貨車又停係度上落貨
無車都要擺卡板大水樽霸撚住個位
點會唔塞到on9
都唔止返工放工時間
差唔多每分每刻都實有條路口塞緊車

明日又打風，大家快去時光隧道游水啦

我見工廠大廈啲𨋢有貼通告
話10月頭開始年度打撃違例泊車

可唔可以年度變成每日

出晒通告提晒水
循例做場戲
有幾可係為市民服務

就係安達臣石礦場出發，分幾條路線經安達/安泰、四順/秀茂坪/寶達、曉麗苑/翠屏南邨，一路起升降機同扶手電梯落觀塘市中心附近

可以飛轉台灣

觀塘區最智障嘅一樣嘢就係
根本所有路都係要匯集返去觀塘道
觀塘到轉入去彩虹龍翔道嗰條天橋得一條線
成日塞到仆街

我想像唔到要行幾耐....

講真要做另一個CBD
其實長沙灣仲好

果條天橋咁樣出入車係反智到傻

慢慢行半個鐘左右啦...
快過塞車架啦

有條T2主幹道起緊，由啟德通去藍田，不過要最快2025年先落成

將軍澳愈來愈多人
安達個邊又愈來愈多人
安達個邊唔熟 唔知有冇車行清水灣道番
淨係計巴士入將軍澳好多都要行觀塘道
連埋藍田 油塘個堆
放工時間成日勁多巴士打橫封左2條線

仲有前面迴旋處塞番出黎既又有
私家車又幫手頂住巴士埋站
經常放工要係牛頭角/九龍灣落車行

第一 根本條觀塘線地鐵應該要改返落地底
第二 依家觀塘線地鐵嗰條天橋根本就應該做另一條行車天橋俾啲車唔停可以直接過到去藍田
第三 牛頭角道同埋偉業街根本要擴闊去分流
第四 除咗將來嗰條6號幹線，其實好應該整一條觀塘葵涌繞道，喺坪石對開直接去到葵涌
接駁3號幹線丶荃灣路丶葵涌道
完全跳開黃大仙

第五 成個商貿區應該要有電子道路收費 趕走或者監控嗰啲上落貨車

第六 係咪應該起一啲行人天橋
接駁觀塘站/APM>亞太中心>觀點中心（另外重建現有藍色冇冷氣嘅天橋接駁將來觀塘市中心重建後嘅新商場）>沿着駿業里轉入巧明街，接駁創紀之城一期及將來八期商場>跟住沿着創業街接駁創紀之城二期>牛頭角站

同埋鱷魚恤大樓係咪應該起一條天橋直接駁去對面觀塘廣場。而唔係好似而家咁要落地面

啲工廠區又遠
夏天熱到仆街

安達安泰一堆車行清水灣道，但問題係本身條清水灣道兩繁都塞到唔識郁，龍翔道一有咩事就壁屋見（真係周不時都塞到壁屋）

有次要去觀塘 諗住一定塞到仆街已經無渣車
點知行人天橋/路都好塞

利申 屯門牛
寧願塞屯公再塞紅隧過海都唔想去一次觀塘

千萬不要晚上6點入觀塘

太多站啦

當初無諗過觀塘咁多寫字樓

作為一個司機 好憎好憎觀塘路 窄路又多巴士

真

唔想再去
利申係觀塘返過兩三年工

is i

Oh umm is s

題外話，德褔落工業區行人天穚，放工時間好似人地春運咁

respect

真車多人多

但人工又唔多

返工放工係觀塘繞道都中招

政府啲交通規劃好差

好彩之後轉工唔洗再返觀塘

會有天橋直駁入去

負皮俾沒有之一

勁多擺明唔係返工既C9,廢老,又行得慢阻住哂

D人行得勁慢,妹下妹下咁

一個地方塞 塞到去隧道

工廠區加商業區本身已經大量人流,再加上翠屏,山上面果堆秀茂坪,四順,甚至安達果堆人落黎,成個牛頭角,觀塘D路同交通都不勝負荷

來回

我只行觀塘道、繞道，冇問題

違泊加貨車再加車房，3線變1線

幾十條巴士線 兩個超近嘅站 啲路又打哂交叉 加埋入隧道同太子道東車龍 癲撚過紅隧車龍

龍翔道都係塞車熱點 幾乎日日都有

偉業街個頭近排抄得好密，揸正晒嚟做，日頭交通的確順左好多

以前形容一個地方多人就塞撚過旺角
依家應該改口塞撚過開源道

笑咗出嚟
明明行路都塞好On9
但又感同身受

利申:以前返工就要行

一塞車一程洗唔洗三個鐘

但唔塞就真係好快
隨時快過坐鐵

個地鐵站正於迴旋處上面
個控制室係正個站正中間
變咗得兩條梯上月台
D人倒灌哂落街

明明有黨鐵， 唔明點解可以維持都咁多巴士線

大西北成日畀港共話有黨鐵， 唔俾開巴士線

起動東九龍=起撚左個東九龍再重新動土

唔敢想像凱匯入伙加康城條橋開左會點

關閪事咩
啲撚屌有錢買車冇錢泊車四圍亂泊
貨佬又係 攪到三線變一線
就算俾你變墳場都塞死啦

因為真係好多山區朋友好靠巴士出省

過多幾年，仲有安達臣道

唔講以為啲車係泊喺條觀塘道到搞到塞車

屌你唔好柒啦

內街一塞 頂出觀塘迴旋
再頂住觀塘道
一直塞到落九龍城回旋 咪頂閪實左囉

兒登仔智商真係低

最闊落應該係海濱道，其他地方都塞死晒

明明隔離市區重建嗰陣好應該順手擴建埋觀塘站
但黨鐵唔肯出錢擴建只係搬下電梯入閘機算

淨係觀塘道只要有一架違泊
啲巴士已經要用兩條半線嚟出入巴士站
其他車已經要停停讓讓同減少路面使用空間
得閒出下街啦垃圾

海濱道間唔中都會塞

見到觀塘既公司一定唔做 留比低下階層做

東廊至大老山，全部都係垃圾

但係其他地方係任何時候都塞

好似得偉業街好少少咁多
仲有觀塘道APM出面個迴旋處一塞成個東九龍攬炒

好彩唔係觀塘返工 次次去親觀塘都周身唔聚財

啲幹線匯合位一定係路路暢通 淨係塞迴旋處
大老山 將隧隧道口塞車一定係因為有人泊咗喺隧道入面塞番出嚟
違泊可以搞到塞死幾條幹線 咁凌晨一定最塞車

又一個垃圾兒登仔完全唔出街望吓實際情況 坐喺電腦前面以為自己好有見地

講觀塘塞車喎師傅 關大老山乜事
咁依你高見 官塘係邊條幹線匯合位導致？
凌晨都講得出口
果然係放風假嘅小學生

低智商兒登仔理解唔到城市規劃咁高深嘅嘢
唯有用自己智力內理解到嘅違泊嚟解釋

平時做野港九新界離島都去均
觀塘真係唔想入
臨收工時間一定唔會揸入去做野

以前住觀塘，覺得好方便

上一份工返港島，半夜放工d DC9一聽到觀塘就話唔識路叫我落車

啓德機場唔比填海係玩死左觀塘

開源道個迴旋處一塞的話
成個東九龍加將軍澳出黎都會死哂

違泊導致塞車呢樣嘢就你講嘅
只係應用番你個邏輯去第啲情況都理解唔到 兒登仔智商仲衰過BB仔

炸撚左個觀塘工商區啦
人又多車又多 仲話發展東九

等睇兒登仔用違泊去解釋呢個位點解咁塞車

一條路三線 擺淨一條線可以行
流量得番1/3 然後倒灌
咁難明？
咁又係 行人路同港鐵冇呢啲問題嘅
唔識係正常

清你成大段嘢都係廢up
兒登仔話唔關事 只要啲友唔泊街就路路暢通呀

一落黃雨或以上
即刻變馬浚偉

開源道人行都逼到會遲到

感覺起好之後觀塘會變成咁

翻觀塘明明官觀道無車，偉業街果邊又無車就等佢地排隊交換入線塞條龍出來

你仲要考慮埋去啟德條輕鐵/單軌

非司機 但去親觀塘都塞 黨鐵都多人到爆
快撚啲炸左佢重建

有一日見到P牌喺觀塘道學車
嘩見佢緊張到

搵工一定唔會搵九龍東，基本上太太太太多人

同埋太易塞車

工廠區多啲私家車定商業區多啲

重型車佔路佔時間大同長

笑死 一講道路規劃上面位兒登仔就hang哂機應唔到 希望佢有生之年可以諗到點用違泊嚟解釋啦

官塘本身設計係九龍東個尾，同柴灣咁
工廠區返工嘅係附近公屋咁居民，同區小巴巴士上落

搞搞吓多咗條東隧將隧，啲人四面八方經官塘去第二個區
官塘由一島之東變身交滙點

之後工廈變商廈啲人又由第二個區擁入官塘返工

唔死就有鬼

中環有咩野 我日日返中環

入開源道練泊位

港島撚表示九龍成個規劃根本垃圾，特別東九、舊區
空氣差，康樂設施少
同我住嗰度差好遠

中環塞車最多燥。。觀塘果D係日日塞仲要果種係絕望咁塞。。。幾點到目的地可能拎過龜殼出來擺銅錢先知幾時到

未體驗過 希望唔好試到
中環最多係皇后像廣場塞

落雨水浸先仆街

講得啱，佢原本設計就唔係預你咁大車流量。。交匯點加第二區擁入跟本d路無預咁多車流量

住藍田同油塘私樓果班中產唔會去觀塘，返工就東隧過海，放假就去tko or東區

朝朝搭214返學
行清水灣道真係
新清落斜唔塞要去買六合彩

上年燒撚左個觀塘站都唔識得順手擴建

九龍灣塞既原因有6-7成係觀塘道塞

買凱匯真係on9 寧願買koko hills可以直出東隧

214勁撚on9 兜晒成個秀茂坪半山先出彩雲

正常駱駝漆行到地鐵站3分鐘搞掂，仆街次次塞成十分鐘

不嬲當油塘冇到
條條東九線藍田止步

最憎去東九，除非係深夜零晨無車

衰apm同開源道

我有幾次已經預左平日下午2 3點去附近買野 諗住d人要返工應該冇咩人 屌你老味多人過年宵

冇分別，只要唔係純商業，就一定會有勁多客貨車係繁忙時間入去，一個租客一個單位，每1個鐘收3份件，你諗下幾多客貨車要係路邊違泊...
仲要真正廠係要收好大件貨，1架5噸半上上落落頂足你半個鐘

九龍灣好好多﹐真心觀塘嚴重好多
九龍灣有突發情況，打風落雨都勁塞，但觀塘係唔需要理由，無啦啦可以塞到停，係停左同一個位郁唔到15mins up，講緊一個星期入面總有幾次

秀茂坪雙順油塘人去撚晒觀塘藍田轉車

一個迴旋處就ko左成個東九龍

有排先起到條T2路，垃圾政府冇啲規劃

搵返英國佬規劃啦
香港班垃圾識撚咩

四千伙

之前睇結婚d野
無論婚紗，婚照，化妝，仲有好多零碎嘢，屌全部都喺觀塘
全港咁多工業區但咁鍾意租觀塘

不過好耐之前話打造觀塘做第二個中環 但其實而家起步未

裕民坊嗰個位起好咗住入去啲人真係攞苦嚟身
日日朝早就塞車 嘈到仆街

試得有次中學踢Friendly 落雨，搭車喺寶琳返觀塘同朋友食嘢。結果搭左成粒鐘然後啲比賽衫濕到個書包勁撚臭

反正啲車主嫌工廈$30/鐘貴周街泊
政府不如隔一條街
就分一條缐做時鐘
最多泊一小時要入錶嗰種
庫房又可以增加收入

四順 秀茂坪 寶達
話就話係市區 實質交通西到爆

又焗又逼

有需求先有供應

以前規劃觀塘果陣 邊有諗過會有咁多車出出入入
根本元兇係太多車啦
巴士站又太密 一條觀塘道 幾多巴士排隊等上落客
應該重組巴士路線 重疊既巴士路線一係改行第二度
繁忙時間成條觀塘道都係巴士

有次係鑽石山飛的趕住入坑口
一上車叫左行清水灣道 條撚樣司機都係走去行觀塘道 我真係屌佢老味

講到巴士，除咗港島南區，有乜區官塘無巴士到

聽講早排有狗隊東九龍極高層係觀塘中過伏，所以落咗條order要整頓觀塘區交通

唔洗發夢，現實都係咁
一大雨，彩虹個位一慢車就差唔多半個九龍一齊慢
再加埋d撚屌司機係果個位撞車喎，放工時間嘅話直頭可以係部車食晚飯

講就易
你試下係google map畫黎睇下邊有位俾你起

放假前一日收工時間一定塞到食宵夜

671咪觀塘來回南區

證明你唔夠大份
下次先下差腰行

我住元朗老婆返觀塘，我已經放棄車佢返放工,叫佢自己坐黨鐵

唔好講司機，我係行人都驚
唔鍾意喺觀塘返工

我啲朋友返觀塘區住深井
放工係跑步返屋企

咁多巴士，巴士站啲人龍仲係咁長
係太多人要係觀塘至九龍灣一帶返工啦
乜鳩公司都開晒係度

香港人咪又要拎係邊邊度邊度返工 自己係邊度邊度人黎打飛機
點會搬去新界呀

以前返過嗰頭，發覺朝9晚6根本唔撚係人行，索性遲一個鐘返遲一個鐘走

收工時間係觀塘內街call的士，司機接左之後打黎叫我睇下附近有無的士直上，話會快過佢慢慢塞入黎

深水埗

朝早坐巴士好順喎

cyber punk

三大boss: 官塘迴旋處 彩虹迴旋處 九龍城迴旋處
是但一個出事都可以買起大半個九龍

Real